［薄扶林大學］有沒人讀過CCGL9018 – Corporate Social Responsibility？

求學習心得。

讀咗 C+

發生了什麼事？

Lecture take random attendance都on9
CC唔走堂叫咩CC